{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021688",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 무코바란 게스트하우스"
    },
    "text": "墨湖駅の近くに位置するゲストハウスです。 墨湖港と下坪海水浴場に隣接した位置にあります。 ゲストハウス内の駐車はできませんが、近くの公共駐車場を利用できます(無料)。 入室は午後4時から夜11時まで可能で、退室は午前11時30分までです。 バーベキューの利用は不可能で、幼児を含む最大人数を超えての入室は不可能です。 客室は共用トイレとシャワールームを使用する必要があります。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットの入室はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ゲストハウスは墨湖駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ゲストハウスの近くには墨湖港と下坪海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウス内に駐車場はありますか？",
            "answer": "ゲストハウス内には駐車場はありませんが、近くの公共駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は午後4時からです。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は午前11時30分までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む最大人数を超えての入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、幼児を含む最大人数を超えての入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはトイレとシャワールームはありますか？",
            "answer": "はい、客室は共用トイレとシャワールームを使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 159,
        "QA": 315
    }
}